{"collection":{"version":"1.0","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations","links":[{"rel":"prev","prompt":"page suivante","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations?offset=10"}],"items":[{"href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations\/1","links":[{"rel":"edit","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations\/1"},{"rel":"alternate","type":"text\/html","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/association1.html"}],"data":[{"name":"nom","value":"La Condamine"},{"name":"membre_fraap","value":"0"},{"name":"date_creation","value":"2016-09-01 00:00:00"},{"name":"url_site","value":"https:\/\/lacondamine.org\/bienvenue\/"},{"name":"url_site_supp","value":""},{"name":"log_import","value":"Nom: La Condamine\nMembre Fraap: Non | Date de cr\u00e9ation: 2016-09-01 | Site principal: https:\/\/lacondamine.org\/bienvenue\/ | Site secondaire: \u00d8 | Voie: Paris | Code postal: 75011 | Pays: FR | G\u00e9o-localisation ajout\u00e9e: point #1 | Adresse compl\u00e9t\u00e9e apr\u00e8s g\u00e9olocalisation: Ville => Paris \/ D\u00e9partement =>  \/ R\u00e9gion => \u00cele-de-France | Email: contact@lacondamine.org | Facebook: \u00d8 | Twitter: \u00d8 | Instagram: \u00d8 | Activit\u00e9s: 8 activit\u00e9s enregistr\u00e9es [Diffusion, Cr\u00e9ation, \u00c9ducation artistique et culturelle, \u00c9v\u00e9nements, Organisme de formation professionnelle, Information, Aide administrative et \u00e0 la professionnalisation, Espace d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la vente, ] | "},{"name":"id_association","value":"1"}]},{"href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations\/2","links":[{"rel":"edit","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations\/2"},{"rel":"alternate","type":"text\/html","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/association2.html"}],"data":[{"name":"nom","value":"Atelier Hyperespace"},{"name":"membre_fraap","value":"0"},{"name":"date_creation","value":"2012-04-12 00:00:00"},{"name":"url_site","value":"http:\/\/atelier-hyperespace.com\/"},{"name":"url_site_supp","value":""},{"name":"log_import","value":"Nom: Atelier Hyperespace\nMembre Fraap: Non | Date de cr\u00e9ation: 2012-04-12 | Site principal: http:\/\/atelier-hyperespace.com\/ | Site secondaire: \u00d8 | Voie: \u00d8 | Code postal: 51100 | Pays: FR | G\u00e9o-localisation ajout\u00e9e: point #2 | Adresse compl\u00e9t\u00e9e apr\u00e8s g\u00e9olocalisation: Ville => Reims \/ D\u00e9partement =>  \/ R\u00e9gion => \u00d8 | Email: atelier.hyperespace@gmail.com | Facebook: \u00d8 | Twitter: \u00d8 | Instagram: \u00d8 | Activit\u00e9s: 5 activit\u00e9s enregistr\u00e9es [Diffusion, Ateliers, \u00c9ducation artistique et culturelle, \u00c9v\u00e9nements, Ateliers, ] | "},{"name":"id_association","value":"2"}]},{"href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations\/3","links":[{"rel":"edit","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations\/3"},{"rel":"alternate","type":"text\/html","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/association3.html"}],"data":[{"name":"nom","value":"Ateliers Brambram"},{"name":"membre_fraap","value":"0"},{"name":"date_creation","value":"2018-01-15 00:00:00"},{"name":"url_site","value":"http:\/\/www.ateliers.brambram.com"},{"name":"url_site_supp","value":""},{"name":"log_import","value":"Nom: Ateliers Brambram\nMembre Fraap: Non | Date de cr\u00e9ation: 2018-01-15 | Site principal: http:\/\/www.ateliers.brambram.com | Site secondaire: \u00d8 | Voie: HOHROD | Code postal: \u00d8 | Pays: FR | G\u00e9o-localisation ajout\u00e9e: point #3 | Adresse compl\u00e9t\u00e9e apr\u00e8s g\u00e9olocalisation: Ville => Hohrod \/ D\u00e9partement =>  \/ R\u00e9gion => \u00d8 | Email: abrahamaudre@gmail.com | Facebook: \u00d8 | Twitter: \u00d8 | Instagram: \u00d8 | Activit\u00e9s: 2 activit\u00e9s enregistr\u00e9es [\u00c9ducation artistique et culturelle, M\u00e9diation, ] | "},{"name":"id_association","value":"3"}]},{"href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations\/4","links":[{"rel":"edit","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations\/4"},{"rel":"alternate","type":"text\/html","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/association4.html"}],"data":[{"name":"nom","value":"Shanaynay"},{"name":"membre_fraap","value":"0"},{"name":"date_creation","value":"2012-01-01 00:00:00"},{"name":"url_site","value":"http:\/\/www.shanaynay.fr"},{"name":"url_site_supp","value":""},{"name":"log_import","value":"Nom: Shanaynay\nMembre Fraap: Non | Date de cr\u00e9ation: 2012-01-01 | Site principal: http:\/\/www.shanaynay.fr | Site secondaire: \u00d8 | Voie: \u00d8 | Code postal: 75020 | Pays: FR | G\u00e9o-localisation ajout\u00e9e: point #4 | Adresse compl\u00e9t\u00e9e apr\u00e8s g\u00e9olocalisation: Ville => Paris \/ D\u00e9partement =>  \/ R\u00e9gion => \u00cele-de-France | Email: info@shanaynay.fr | Facebook: \u00d8 | Twitter: \u00d8 | Instagram: \u00d8 | Activit\u00e9s: 7 activit\u00e9s enregistr\u00e9es [Diffusion, R\u00e9sidence, Cr\u00e9ation, M\u00e9diation, \u00c9v\u00e9nements, Commissariat d&#8217;exposition, Parcours d&#8217;art, ] | "},{"name":"id_association","value":"4"}]},{"href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations\/5","links":[{"rel":"edit","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations\/5"},{"rel":"alternate","type":"text\/html","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/association5.html"}],"data":[{"name":"nom","value":"Bureau d'Art et de Recherche"},{"name":"membre_fraap","value":"0"},{"name":"date_creation","value":"1999-05-12 00:00:00"},{"name":"url_site","value":"http:\/\/www.le-bar.fr"},{"name":"url_site_supp","value":""},{"name":"log_import","value":"Nom: Bureau d'Art et de Recherche\nMembre Fraap: Non | Date de cr\u00e9ation: 1999-05-12 | Site principal: http:\/\/www.le-bar.fr | Site secondaire: \u00d8 | Voie: \u00d8 | Code postal: 59100 | Pays: FR | G\u00e9o-localisation ajout\u00e9e: point #5 | Adresse compl\u00e9t\u00e9e apr\u00e8s g\u00e9olocalisation: Ville => Roubaix \/ D\u00e9partement =>  \/ R\u00e9gion => Hauts-de-France | Email: info.le.bar@free.fr | Facebook: \u00d8 | Twitter: \u00d8 | Instagram: \u00d8 | Activit\u00e9s: 9 activit\u00e9s enregistr\u00e9es [Diffusion, R\u00e9sidence, \u00c9ducation artistique et culturelle, M\u00e9diation, \u00c9dition, \u00c9v\u00e9nements, Aide administrative et \u00e0 la professionnalisation, Commissariat d&#8217;exposition, Parcours d&#8217;art, ] | "},{"name":"id_association","value":"5"}]},{"href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations\/6","links":[{"rel":"edit","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations\/6"},{"rel":"alternate","type":"text\/html","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/association6.html"}],"data":[{"name":"nom","value":"ASSOCIATION PICTURA"},{"name":"membre_fraap","value":"0"},{"name":"date_creation","value":"2013-11-23 00:00:00"},{"name":"url_site","value":"https:\/\/association-pictura.fr\/galerie-pictura\/"},{"name":"url_site_supp","value":""},{"name":"log_import","value":"Nom: ASSOCIATION PICTURA\nMembre Fraap: Non | Date de cr\u00e9ation: 2013-11-23 | Site principal: https:\/\/association-pictura.fr\/galerie-pictura\/ | Site secondaire: \u00d8 | Voie: Besan\u00e7on | Code postal: 25000 | Pays: FR | G\u00e9o-localisation ajout\u00e9e: point #6 | Adresse compl\u00e9t\u00e9e apr\u00e8s g\u00e9olocalisation: Ville => Besan\u00e7on \/ D\u00e9partement =>  \/ R\u00e9gion => Bourgogne-Franche-Comt\u00e9 | Email: pictura.asso@gmail.com | Facebook: \u00d8 | Twitter: \u00d8 | Instagram: \u00d8 | Activit\u00e9s: 6 activit\u00e9s enregistr\u00e9es [Diffusion, Ateliers, \u00c9dition, \u00c9v\u00e9nements, Commissariat d&#8217;exposition, Espace d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la vente, ] | "},{"name":"id_association","value":"6"}]},{"href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations\/7","links":[{"rel":"edit","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations\/7"},{"rel":"alternate","type":"text\/html","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/association7.html"}],"data":[{"name":"nom","value":"GAC \/ Groupe d'art contemporain"},{"name":"membre_fraap","value":"0"},{"name":"date_creation","value":"0000-00-00 00:00:00"},{"name":"url_site","value":"https:\/\/www.gac-annonay.fr\/"},{"name":"url_site_supp","value":""},{"name":"log_import","value":"Nom: GAC \/ Groupe d'art contemporain\nMembre Fraap: Non | Site principal: https:\/\/www.gac-annonay.fr\/ | Site secondaire: \u00d8 | Voie: Annonay | Code postal: 07100 | Pays: FR | G\u00e9o-localisation ajout\u00e9e: point #7 | Adresse compl\u00e9t\u00e9e apr\u00e8s g\u00e9olocalisation: Ville => Annonay \/ D\u00e9partement =>  \/ R\u00e9gion => Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes | Email: GACexpo@gmail.com | Facebook: \u00d8 | Twitter: \u00d8 | Instagram: \u00d8 | Activit\u00e9s: 11 activit\u00e9s enregistr\u00e9es [Diffusion, Cr\u00e9ation, \u00c9ducation artistique et culturelle, M\u00e9diation, \u00c9dition, \u00c9v\u00e9nements, Centre de documentation, Ateliers, Commissariat d&#8217;exposition, Artoth\u00e8que, Espace d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la vente, ] | "},{"name":"id_association","value":"7"}]},{"href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations\/8","links":[{"rel":"edit","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations\/8"},{"rel":"alternate","type":"text\/html","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/association8.html"}],"data":[{"name":"nom","value":"L'\u00eele d'en face"},{"name":"membre_fraap","value":"0"},{"name":"date_creation","value":"2015-06-01 00:00:00"},{"name":"url_site","value":"http:\/\/www.liledenface.org"},{"name":"url_site_supp","value":""},{"name":"log_import","value":"Nom: L'\u00eele d'en face\nMembre Fraap: Non | Date de cr\u00e9ation: 2015-06-01 | Site principal: http:\/\/www.liledenface.org | Site secondaire: \u00d8 | Voie: \u00d8 | Code postal: 44000 | Pays: FR | G\u00e9o-localisation ajout\u00e9e: point #8 | Adresse compl\u00e9t\u00e9e apr\u00e8s g\u00e9olocalisation: Ville => Nantes \/ D\u00e9partement =>  \/ R\u00e9gion => \u00d8 | Email: liledenface@gmail.com | Facebook: \u00d8 | Twitter: \u00d8 | Instagram: \u00d8 | Activit\u00e9s: 4 activit\u00e9s enregistr\u00e9es [Diffusion, Cr\u00e9ation, \u00c9v\u00e9nements, Commissariat d&#8217;exposition, ] | "},{"name":"id_association","value":"8"}]},{"href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations\/9","links":[{"rel":"edit","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations\/9"},{"rel":"alternate","type":"text\/html","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/association9.html"}],"data":[{"name":"nom","value":"art nOmad"},{"name":"membre_fraap","value":"0"},{"name":"date_creation","value":"1999-12-22 00:00:00"},{"name":"url_site","value":"http:\/\/artnomadaufildesjours.blogspot.com"},{"name":"url_site_supp","value":""},{"name":"log_import","value":"Nom: art nOmad\nMembre Fraap: Non | Date de cr\u00e9ation: 1999-12-22 | Site principal: http:\/\/artnomadaufildesjours.blogspot.com | Site secondaire: \u00d8 | Voie: \u00d8 | Code postal: 87160 | Pays: FR | G\u00e9o-localisation ajout\u00e9e: point #9 | Adresse compl\u00e9t\u00e9e apr\u00e8s g\u00e9olocalisation: Ville => Saint-Sulpice-les-Feuilles \/ D\u00e9partement =>  \/ R\u00e9gion => Nouvelle-Aquitaine | Email: art-nomad@orange.fr | Facebook: \u00d8 | Twitter: \u00d8 | Instagram: \u00d8 | Activit\u00e9s: 9 activit\u00e9s enregistr\u00e9es [Diffusion, R\u00e9sidence, Cr\u00e9ation, \u00c9ducation artistique et culturelle, \u00c9dition, \u00c9v\u00e9nements, Commissariat d&#8217;exposition, Parcours d&#8217;art, Espace d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la vente, ] | "},{"name":"id_association","value":"9"}]},{"href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations\/10","links":[{"rel":"edit","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/http.api\/collectionjson\/associations\/10"},{"rel":"alternate","type":"text\/html","href":"http:\/\/localhost:8888\/a2ta.dev\/association10.html"}],"data":[{"name":"nom","value":"CourCommune"},{"name":"membre_fraap","value":"0"},{"name":"date_creation","value":"2012-03-11 00:00:00"},{"name":"url_site","value":"http:\/\/www.courcommune.fr"},{"name":"url_site_supp","value":""},{"name":"log_import","value":"Nom: CourCommune\nMembre Fraap: Non | Date de cr\u00e9ation: 2012-03-11 | Site principal: http:\/\/www.courcommune.fr | Site secondaire: \u00d8 | Voie: Voulx | Code postal: 77940 | Pays: FR | G\u00e9o-localisation ajout\u00e9e: point #10 | Adresse compl\u00e9t\u00e9e apr\u00e8s g\u00e9olocalisation: Ville => Voulx \/ D\u00e9partement =>  \/ R\u00e9gion => \u00cele-de-France | Email: courcommune77@gmail.com | Facebook: \u00d8 | Twitter: \u00d8 | Instagram: \u00d8 | Activit\u00e9s: 7 activit\u00e9s enregistr\u00e9es [Diffusion, R\u00e9sidence, Cr\u00e9ation, Ateliers, M\u00e9diation, Centre de documentation, Espace d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la vente, ] | "},{"name":"id_association","value":"10"}]}]}}